
                      Â¿Alguien se dará cuenta algún día que Mario casas no sabe no solo actuar, si no ya ni hablar? Se ha cargado el solito una película más que interesante. Cerdos y diamantes a la española, se deja ver muy bien, lastima del niño ese...
        
            